想當年美國炸鳩我地中國大使館

宜家要還喇

我你老母地

企開D啦, 屌你老母

無美國你今日連iphone都無得用啦, 講呢d

咪係囉，美軍果陣剩係炸一個支那領事館咁少，離曬譜

無中國你出唔到世tim

用小米啦 仲用IPHONE

支持中國出兵

成班美帝走狗
支持樓主

你地 唔係我

炸撚死啲白色鬼子